點樣溝d本身5識嘅女仔？🤔

大家見過幾次，但係5識對方，只係認得樣，想溝佢，但無lala埋去同人講野好古怪，求各位巴打指教🙏🏿

555555555555

人有六識
利申佛撚

6識囉

扮狒狒

6識😑😑😑

On99😂

同佢講give me 5就得

係咩場所成日見?
交通工具?同一層同一懂樓?公司唔同部門?學校唔同班?

俾下背景先幫到你架

仲有阿賴耶識同末那識

係學校，but5同科，core subject都5同班，只係ocamp見過

5你老母

學校，5同班

屌你老母

5識佢咪9識囉on9

555555555你老母

巴打佛撚？

典芝牙

又5科同科，又有5年同班，點解都識唔到？樓主係毒撚？

5你老母，學好打字先上嚟柒

今年yr1😊

打5快過打吾😊咁都5得？😊

你5乜撚野呀豬閪